\section{Problema 3: Zanzibar}

\subsection{Descripción}

A pesar de que las tortugas vive mucho tiempo, existe una isla, la isla de Zanzibar, en donde las tortugas son inmortales, pero su manera de reproducirse es asexual. Cada año cada tortuga dá al menos un decendiente. A parte de tener crias, las tortugas no hacen nada, y jamas dejan la isla en donde viven.

La tortuga mas vieja es Zanzi Bar, es la única tortuga que hace algo diferente, pero muy importante, se encarga de saber, cual es el número de tortugas que hay en la isla. En año nuevo Zanzi cuenta el total de tortugas que hay y las anota en una libreta que tiene. Como en la isla nadie muere, los apuntes de la libreta tiene una secuencia de apuntes no decreciente que puede comenzar en un uno o mas.

Cierto día Zanzi se dió cuenta que podría darse el caso de que tortugas del exterior de la isla, vinieran a quedarse a vivir. Ahora se quiere saber cuál es el número de tortugas extranjeras que no han nacido en la isla. Puede afirmarse que si el número de tortugas en un año es mas del doble que el del anterior, entonces esa diferencia se puede explicar por importación(Tortugas extrangeras).

Escribir un programa que cuente el límite inferior de tortugas importadas dadas a partir de una secuencia, como se describió antes.

\subsubsection{Entrada}

La entrada comienza con una linea que contiene un entero T, que es el número de pruebas que se harán. Con cada prueba se tendrá:

* Cada linea de prueba tiene una serie de números  separados por espacios, la secuencia de números es ascendente, y comienza por uno o mas unos. Por facilidad se pone al final de la linea un espacio y un 0.

\subsubsection{Salida}

Por cada prueba que se haga, deberá haber una linea de salida que tenga un entero: el límite inferior de el número de tortugas no nacidas en la isla de Zanzibar.

\subsection{Ejemplo}

\begin{tabu} to \linewidth {|X[c]|X[c]|}
  \hline
  \rowfont{\bfseries\itshape\large} Entrada & Salida \\
  \hline
  \lstinputlisting{z.in} & \lstinputlisting{z.ot} \\
  \hline  
\end{tabu}
